<!-- wp:paragraph -->
<p>Más de 200 gallos fueron llevados al Mundial de Peleas de Gallos, celebrado en Filipinas, país en el que son legales estos espectáculos.

Todos los gallos han sufrido heridas durante los 'combates', mientras que un buen número de ellos han muerto a consecuencia de las heridas.</p>
<!-- /wp:paragraph -->